洪福選區嘅巴絲入嚟

聽日投票日就係人都知
但話投白票嗰啲人 麻煩你唔好咁做
投白票姐係俾對家贏

言歸正傳

呢個選區邊位候選人冇做嘢、邊位成日落區幫居民爭取嘢，大家心知肚明嘅

真心想呢區好嘅選民 識做啦

我地呢區廢老同新移民都多
陳樹暉好危
個個師奶廢老覺得人地肥佬成日送野比佢地就投人
佢地完全唔睇下邊個真心做野
明明好明顯一個就自己落足全力一個就呃D呀婆幫佢派傳單
利申：投左陳樹暉
識投一定投陳樹暉

認真洪福開邨三年幾咁耐住咁耐 未撚見過條肥撚出過黎一次做野
係得樹暉真係仆心仆命幫手做野 日頭番工時間係k75等巴士度 夜晚收工係M記路口度同街坊講爭取緊啲咩 問街坊有咩意見
條肥閪？一次都冇
真心唔忍心見到因為新移民多搞到樹暉努力白廢

咪係 條肥仔乜都冇做過 憑咩贏區選呀真心